！！黑色五毛警告！！

保持獨立思考

五毛開始用送頭論，手足請自行評估風險

多留意哨gp，街坊請多報哨

小心大圍捕

平安回家

獻完花咪食下糖水
地點再定

Be water 唔去太子有好多地方可以去

最緊要肯出，街坊都好重要
收工緊係要食糖水

又話疫情嚴重要留係屋企 唔好出街
依加又要人出街 咩料呀

Blocked User

想增加感染機會，加重醫院負擔，你對唔對得住醫護手足

唔出 ： 對唔對得住831手足
照出 ： 對唔對得住醫護手足，stay home for us!

駁唔到就block 又話好驚隻病 驚又出咩街呀

敵進我__

依家係用送頭論瓦解運動
出面推post條友做開cctvb打手

Block左好耐啦
驚你老母生性病炸，收皮啦五毛，好撚低質呀
驚啊，咁政府又唔封關，又唔停工？
答啦五毛

係，樓上隻五毛就係咁

留意哨gp有撚用
今日mk狗屋附近邊條街會無便衣狗?
ptu euke
在場既狗至少幾百
仲有見唔到既喬裝狗呢?
咁都唔叫送頭叫咩

Block完又解block偷睇 柒到

Be water轉場唔識？

早幾個月點玩係咪唔記得

有邊次唔係重狗

每個站都

醫護叫你stay at home啵
一個二個又話疫情嚴重 今日特別安全？
做咩鼓吹人出去呀
同林鄭一樣當醫護講野冇到？

天真
知唔知有幾多手足就係轉場比人吊尾
油麻地酒店手足

邊個叫你去太子先轉
乜柒都無用，咁留係屋企最安全

屌，好撚低質

推

得一句 駁都唔駁下就話人低質🤣🤣🤣
又話block左既 又解block偷睇